有無人明明勁乾淨洗完頭都好多頭皮

隔日洗頭
每次都用溫水，唔會過熱或過冷
每次洗頭都會洗兩次（過完第一次泡再落洗頭水又洗一次）
每次都用護髮素（無搽落頭皮）
洗頭水唔會用死一隻，定期換
而家用緊日本牌子curel保濕洗頭水同埋獅王嘅去頭皮洗頭水
屌都係會有頭皮

飲食平時都唔點食刺激類食物
都係十二點一點訓

點先解決到？
有無巴絲過來人

試下用防敏感

茶樹油果d

我係hktv mall買左隻茶樹洗頭水 用完好返好多 不過頭髮好乾

床單 枕頭
十二點算夜訓
壓力大？

我唔可以講無壓力但都無大到要有頭皮掛

每日洗

如果你天生係敏感頭皮，洗兩次洗髮水咪出事攞。洗髮水本身就會刺激頭皮，你個頭唔係咁污穢既話，洗一次就夠。頭髮唔係咁乾燥，根本連護髮素都唔駛用。有時轉天氣，就有頭皮出現，壓力都會。

壓力大
成日諗住頭皮問題自然就成日個心形住形住

我之前都係咁
本身個排有野煩 壓力有啲大
後尾開始見到頭皮就好訝異
平時自己都算乾淨 起碼日日都實有沖涼
之後開始沖涼個陣洗多一兩次頭 但都係有頭皮

結果我諗係壓力加上自己擔心頭皮問題搞到啲頭皮問題無好過
後尾索性唔去成日諗
慢慢就無了
都成三年前嘅事了

希望幫到你啦